{
 "exportData": {
 "session": {
 "name": "R/exams",
"shortName": "R/exams",
"publicPool": {
 "name": "R/exams",
"shortName": "R/exams" 
} 
},
"questions": [
 {
 "subject": "R/exams/01",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 72 und 78 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      6,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 6",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(72, 78) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{78:72=1,6\\text{Rest}}=$</span> ggT(72,6)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{72:6=12,0\\text{Rest}}=$</span>6" 
},
{
 "subject": "R/exams/02",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 255 und 200 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_1",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      5,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 5",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(255, 200) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{255:200=1,55\\text{Rest}}=$</span> ggT(55,200)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{200:55=3,35\\text{Rest}}=$</span> ggT(55,35)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{55:35=1,20\\text{Rest}}=$</span> ggT(20,35)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{35:20=1,15\\text{Rest}}=$</span> ggT(20,15)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{20:15=1,5\\text{Rest}}=$</span> ggT(5,15)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{15:5=3,0\\text{Rest}}=$</span>5" 
},
{
 "subject": "R/exams/03",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 246 und 200 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_2",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      2,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 2",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(246, 200) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{246:200=1,46\\text{Rest}}=$</span> ggT(46,200)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{200:46=4,16\\text{Rest}}=$</span> ggT(46,16)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{46:16=2,14\\text{Rest}}=$</span> ggT(14,16)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{16:14=1,2\\text{Rest}}=$</span> ggT(14,2)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{14:2=7,0\\text{Rest}}=$</span>2" 
},
{
 "subject": "R/exams/04",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 272 und 176 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_3",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":     16,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 16",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(272, 176) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{272:176=1,96\\text{Rest}}=$</span> ggT(96,176)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{176:96=1,80\\text{Rest}}=$</span> ggT(96,80)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{96:80=1,16\\text{Rest}}=$</span> ggT(16,80)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{80:16=5,0\\text{Rest}}=$</span>16" 
},
{
 "subject": "R/exams/05",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 78 und 273 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_4",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":     39,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 39",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(78, 273) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{273:78=3,39\\text{Rest}}=$</span> ggT(78,39)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{78:39=2,0\\text{Rest}}=$</span>39" 
},
{
 "subject": "R/exams/06",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 150 und 66 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_5",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      6,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 6",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(150, 66) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{150:66=2,18\\text{Rest}}=$</span> ggT(18,66)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{66:18=3,12\\text{Rest}}=$</span> ggT(18,12)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{18:12=1,6\\text{Rest}}=$</span> ggT(6,12)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{12:6=2,0\\text{Rest}}=$</span>6" 
},
{
 "subject": "R/exams/07",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 170 und 100 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_6",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":     10,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 10",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(170, 100) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{170:100=1,70\\text{Rest}}=$</span> ggT(70,100)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{100:70=1,30\\text{Rest}}=$</span> ggT(70,30)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{70:30=2,10\\text{Rest}}=$</span> ggT(10,30)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{30:10=3,0\\text{Rest}}=$</span>10" 
},
{
 "subject": "R/exams/08",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 282 und 108 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_7",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      6,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 6",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(282, 108) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{282:108=2,66\\text{Rest}}=$</span> ggT(66,108)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{108:66=1,42\\text{Rest}}=$</span> ggT(66,42)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{66:42=1,24\\text{Rest}}=$</span> ggT(24,42)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{42:24=1,18\\text{Rest}}=$</span> ggT(24,18)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{24:18=1,6\\text{Rest}}=$</span> ggT(6,18)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{18:6=3,0\\text{Rest}}=$</span>6" 
},
{
 "subject": "R/exams/09",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 105 und 126 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_8",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":     21,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 21",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(105, 126) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{126:105=1,21\\text{Rest}}=$</span> ggT(105,21)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{105:21=5,0\\text{Rest}}=$</span>21" 
},
{
 "subject": "R/exams/10",
"question": "",
"questionlist": "Berechne den gr<span>ö</span><span>ß</span>ten gemeinsamen Teiler (ggT) von 40 und 152 mit dem euklidischen Algorithmus!",
"solutionslist": [],
"metainfo": {
 "file": "ggT-EA_9",
"markup": "html",
"type": "num",
"name": "F41-mchoiceformat-2aus5",
"title": null,
"section": null,
"version": null,
"solution":      8,
"tolerance":      0,
"clozetype": null,
"points": null,
"time": null,
"shuffle": false,
"single": false,
"length": 1,
"string": "F41-mchoiceformat-2aus5: 8",
"maxchars": null,
"abstention": null,
"template": "srdp" 
},
"supplements": [ ],
"solutionlist": "ggT(40, 152) <span class=\"math inline\">$\\stackrel{152:40=3,32\\text{Rest}}=$</span> ggT(40,32)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{40:32=1,8\\text{Rest}}=$</span> ggT(8,32)<span class=\"math inline\">$\\stackrel{32:8=4,0\\text{Rest}}=$</span>8" 
} 
],
"feedbackQuestions": [] 
} 
}
